如無意外快運應該係開日本東北線喇

IG 已經開始貼青森嘅相片

淨夠錢坐快運既人根本冇資格去東北

uo
等睇delay cancel

UO 狗也不屌

有冇偷包sir相先？